想拖下絲打隻軟棉棉白滑手仔

有無絲打肯制

禾

喂你煩唔煩啊

-.-

收嗲啦

軟綿綿

小妹隻手好白滑
想睇？

我意思係 軟到好似棉花咁

關我撚樹

咪啦 收埋佢 我求下你

咪撚煩

是咪絲打 想拖

指甲孤度太大

弧

幫你打丁

上面post手嗰個report咗

66uo

死文盲

原因：

why

咪搞

你再嘈餵屎過你吔

綿都唔識打
絲打唔會鍾意廢柴

#9 文學嘅野你識閪咩

又索又咀又模
下次做咩

肥嘅廢柴

循序漸進架嘛
一黎話開波會嚇走絲打

你唔好咁過份呀下

繼續吹啊
祝你成世食自己 一世做毒撚

樓主都幾撚變態

我真小人

哦 係咩 屌你老母

好啦喎

咁巨型仲學人扮小

你恰人就得牙 屌你老母

肥b

431嬲個時好可愛

乜鳩啊

我都睇到

口米手然火頁

咁q唔qq

已舉報破壞我連登體驗

快啲退出連登🙏🏻

佢條納米屌最cute

有冇絲打比我睇下軟綿綿嘅臭臭腳板

退出緊 廢老mode上緊

長過你

咪爭啦

⚡️五雷轟頂

好心你幾廿歲人無咁弱智啦

幾夜歲

講得出夜一夜二 都唔止中女咁簡單

我下個月抱孫

咁BB嘅爸爸係邊個？

我孫心抱

我意思係 你個BB嘅爸爸

借精唔會知

邊有爭，你要手仔我要腳仔

小妹無jer

你有病？

拉

唔該曬你😭 拉

唔夠你煩
臭閪

ching 好大仇口咁喎

算啦ching，你現實應該係毒矮肥醜嗰類人，見你日日喺度叫春，應該都生存得好痛苦，祝願閣下可以早日投胎重刷手牌

完全俾你批中曬

係salon做開洗頭？

條友話自己一腳踏幾船日日俾我問幾時死惱羞成怒block咗佢仲成日入我啲post吠

想食花生

我好善良的😌
神愛世人😘

咪撚煩😘
Love you😘😘😘

咁你同佢和好先
同佢講我愛你

呀 我屌你老母 未叫你就講撚咗

次次都係無人理佢佢發爛咋

講咗了😘😘😘
想同你地兩個玩3p🙈

出自真心😚👍🏻❤️

佢愛你

屌你老母

佢愛唔係好gay

唔係

屌你老母要開幾多個post啊

睇下連仔肯俾幾多quota啦

一個鐘3個 vip一個鐘5個

好掛住任開嗰陣

未驚歷過

醉愛gay佬😍

開到俾人bam咗

就係你呢啲低質會員開埋曬啲垃圾post
搞到而家咁多限制
好似我呢啲高質會員咁
想開多幾個高汁post都開唔到

叫春都叫得無黎技巧
過主啦

我思疑改名有時限都係因為我
一日改幾次